求還原留名

Admin 大大，本人今日1點幾鐘，不小心delete 左個留名list ，可以幫手還原嗎